想同一個完全唔識既女仔做朋友，應該點做先唔會令人覺得係痴漢

是咁的，幾年前搬左屋，遇到個好合眼緣既女仔，唔識對方，但住埋同一個社區周不時撞到，你問我想唔想溝佢就梗係想啦，但一方面唔清楚佢感情狀況，二來小弟家貧，預左要慢慢捱驢仔，基於以上兩點我只係想同佢做到普通朋友，得閒吹下水，過時過節一兩句祝福就夠，要點開口先可以同佢做到朋友，而又唔會令人覺得係痴漢呢?

利申本人窮，但肯捱，會一路做野一路學唔同既技能好似烹飪、攝影、打燈之類，無不良嚐好

ching們比啲意見或者屌兩句都可以

附圖以表誠意

誠意加培

Hi , be fd

多謝你既提議，不過呢個我冇膽試

直係咁簡單? 大家係原全唔識喎

係我低啫，佢都高高地啦

對方幾歲

哈佬，可唔可以比你電話我做個朋友啊
得咪拎，唔得咪走

咁怪
好唔自然

無膽又學人溝女

哈佬，唔知你認唔認得我呢
成日都見到你嘅？你又住係xxx? 介唔介意做個朋友ar？

第一要知道條女幾歲先

試下下次見到 如果有眼神接觸就微笑點下頭？同一區成日見到 可能都會認得你

之後見到咪好尷

住邊 等我溝撚咗佢算 幾年前到而家先敢上連登開po求救 仲要係求hi bye祝福兩句算數 樓豬你聽一世溝唔到女

靚仔就無問題

要整容先

問佢食唔食菜